關於天水圍讚狗

係，由609，612開始到721，728，我地唔可以忘記佢地係點對我地，催淚彈，布袋彈，橡膠子彈，按係地下圍毆，等等；唔可以忘記57位被補義士，更加唔可以忘記4位被政權推落去既義士。

我明白大家既心情，都明白大家點解會嬲，

但係！！

唔冷靜細心客觀分析而家既情勢的話只會錯過機會。

其實無人知到底成件事係generic定一場戲。可能係真心白警；都可能係淆得制既黑警，更加有可能只係一個局

［red]與其係度屌鳩自己人，難聽d講，唔做都做左。既然件事發生左，唔加以利用就真係唗撚曬。不如諗下文宣可以點玩咪仲好[/red]

仲有，唔好唔記得葵涌，唔好比天水圍轉移視線;唔好唔記得香港人點樣比人用shotgun指住